乜做老細可以唔咁冇誠信，如果我一早知你翻新係炒左我，我一早就搵左工啦！！！

乜做老細可以唔咁冇誠信，如果我一早知你翻新係炒左我，我一早就搵左工啦！！！就係你話唔炒人，我先繼續做，做左幾年野，剛剛先儲夠錢搬出黎住，而家叫我點交租

//

本會收到同業資料指香港洲際酒店曾於2017 年6月20號向員工宣佈2019年初將會局部進行酒店翻新工程，為期12-16個月，強調所有員工均不會被解僱；此計劃於2018年3月14日宣佈將延遲一年至本年度初，並再次承諾於工作期間將繼續雇用所有員工。

為加強員工信心，酒店方面更向員工發出「翻新期間工作安排意向書」，讓員工選擇放假、調部門、其他培訓安排，員工因此曾經深感滿意，願意留低繼續為酒店服務。

可惜事與願違，酒店方面出爾反爾，於早前宣佈遣散幾乎所有員工，令逾數百名員工頓時手足無措。

本會在此呼籲香港洲際酒店老闆吳繼煒先生，就他旗下之酒店所作所為作回應。同時歡迎其屬下的公司同事「盡訴心中情」，直接在老闆上提出問題/表達個人意見。

意見收集處：

//

其實係係工會page睇到呢個po，先發現自己比人呃左

有錢佬都係仆街黎

屌
呢間嘢呃9人
俾假希望
簽好唒agreement
點知到頭來變condom

利申：受害人

好撚賤依個時勢叫人點搵工

的確係賤既

正仆街! 出爾反爾! 如果知道點都係要走， 好景嗰陣一早唔會做你呢間酒店啦!
利申:其他酒店人

好仆街

17年簽落協議
等到今日
點知乜都無
我人生有幾多個3年俾呢條仆街浪費

本來傾好晒，都冇諗過會咁，以為最多冇花紅啫，點知而家⋯⋯⋯⋯

一出嚟做嘢就做酒店，而家真係唔知可以做咩好

呢個時候係難搵工小小
加油呀

洲際員工變哂condom

咁包皮既時期仲呃鳩人 屌你老母

係怕開左頭，愈來愈多酒店會咁仆街

推

都唔止一間 今日百樂都話裝修啦 間間酒店都當員工condom 今年又話社會動盪冇生意喇 花紅要派少啲啦 共渡時艱喇 轉個頭又話疫情生意慘淡 炒9埋你 玩哂啦

屌
又多一間

無奸不商，狗彘不若

又幾好啲漢文

屌真係個個都學洲際仆街啦今次